係咪返唔到以前

岩岩一開始個陣好開心，之後比女朋友派左3個月帽，由頭帶到落腳，傷得好深！所有野都唔同晒

佢哄我個陣，應承左好多野，例如做一個好既女朋友，唔亂發脾氣，會同其他男仔保持返距離，唔會再對你唔住等等，我比佢打動左，原諒左佢！
但係依家已經過左一年，應承既野可以話半年就做唔到，近日成日發脾氣，同埋我好驚佢又再派帽比我，成日覺得佢有野呃住我，亂唸野。
成日係到唸覺得佢根本唔值得我原諒佢，不如放棄算，但係我已經唸晒將來 ,亦都放唔底
想問下係咪已經返唔到以前咁

以為自己開post

女人唔壞男人唔愛

一次不忠百次不用，尊重下自己尊重下你屋企人，你老豆老母咁辛苦湊大你就係為左比條女恰架咩？醒少少啦7頭，醒呀！！！！

真係唔捨得佢

係
不要想太多

可能自己脾氣有時都係差啲，但係有時就係條氣唔順，明明你對我唔住在先，點解仲要我咁就你

越逼自己唔好唸咁多，就越唸越多

以為我SP條仔開post..

屌你啦，人唔自愛，係吸引唔到其他人愛你，你連自己都唔尊重，其他人點會尊重你，依啲臭雞比我就中出即飛，拎條大賓周一野一野大大聲咁啪落佢塊面到，著返條褲再好撚型咁趕佢出門口同佢講分手

中出即飛，完！

屌 我都以為自己開POST

講真一個人 男又好 女又好 我唔覺得咁輕易會改變
如果佢仲要係果陣好快又成日亂發脾氣

我覺得你如果好愛放唔到手既就保持現狀
你好驚案件重演既早早放手
呢種人太自私

I know that feel呀
我都係咁
所以唔好逼自己 慢慢嚟

咁佢有咩恰我既，係佢好小事就會發脾氣，好小器姐，最重要既野係應承完人既野做唔到，依樣我好憎

咁佢冇咩恰我既，係佢好小事就會發脾氣，好小器姐，最重要既野係應承完人既野做唔到，依樣我好憎

我都覺得佢好自私
我有時吵架真係忍唔住話佢臭雞

咁樣咪即係恰鳩你囉，平時你老母唔小心整亂你啲野你都大大聲屌鳩佢啦，對屋企人就咁撚威，對住條臭雞你仲同我幫佢搵借口？快手中出即飛買假鳩屌撚埋佢屎眼

我就係覺得好多野好似定好左，唸晒將來
好似放手唔係咁易

我係好驚佢又再比帽我

明月巴我愛你

好霸氣

其實講真 會亂發脾氣 對一段感情有咩幫助先?
當然你有好過份既行為 要求就另計

否則有啲野講出黎係為大家好既 點解要發脾氣?
自私既人永遠只會諗自己果一刻既感受

例如我個EX 佢數學我懷疑 0 分
咁去買衫 人地講真兩個折扣唔可以同時享有 (基本常識吧?)
跟住我話唔可以咁計架 要咁咁咁先得
跟住佢就屌我係人地SALES 面前落佢面
佢都ON 9 既 你買衫要人比錢已經無面架啦

整乜撚野定？其實根本件事就好闣簡單，唔好將啲嘢複雜化，分手，傷心，進步，搵過個，係你自己為自己設限咋，你睇唔睇得起你自己呀，你照下鏡睇下你而家個闣樣，比你係條臭雞你都派帽啦，拿拿林，面對現實，飛撚左條臭雞佢！

岩呀巴打，係咪所有女仔都係咁
好似前幾日返工，返工個陣同老闆吵左一吵，咁我返倉炒散黎，頂得一日更
夜晚女朋友問我今日返工返成點，咁我再同佢講今日同老闆吵點點點，之後佢可以發我2日脾氣嬲我唔主動同佢講

冇錯呀！ 發左足足2日，真係痴撚線

巴打你都唔係第一個想屌醒我，我好多fd 都屌過我，話女一次不忠就。。。 話為左條女唔值得，但係我就係放手唔到

How old are you? Why so stupid

咩放唔到手，而家放手洗唔洗考牌呀，鬼唔知放手會傷心？但而家個情況係要你放呀嘛，咁你就放啦，等咩呀？要唔要幫你報名上堂呀！揸車游水就要學，分手就一句wts搞撚掂，唔好搞錯左唔得同唔想嘅分別，係男人嘅就分完先傷心，唔好喺到幫自己搵藉口喺到牙吱牙左

22 了

我唔想再晒時間去認識女仔，所有野慣左就唔想改變

可能係想你有d咩事都第一個話佢聽 要問你先講 會覺得你唔重視佢

係呀 屌你老母

我明白，咁平時我咩都講佢知架啦，不嬲咩秘密都冇，但係洗唔洗我冇講到就發脾氣發足2日？
佢平時都唔係咩都同我講架啦，依家好中意吵架咩

係無可能番得番。
本性難移
有一次必有下一次。

基本上...當你未發現到，
你會每日疑神疑鬼，
然後你地好易鬧交
鬧得多.....你估到

我見過既情侶如果一方原諒左對方派帽呢，
多數結果得2種
1. 好快散
2. 結埋婚生埋仔。表面上好幸福，但收帽果個其實check對方check得好緊，而派帽果個....出面繼續搵野食，不過食得好小心。

睇下你想要邊種結果.....

你可以原諒一次
但三番四次就冇必要了

睇到好頹，其實我想要簡簡單單既愛情姐

有第二次我真係唸都唔會唸啦，一定唔會原諒佢

決絕分手
通常分手後都會搵到個更好

當初佢背叛得你，就證明佢根本唔重視你
有咩原因令你覺得佢會一年比一年愛你呢？
搵個性格好既人認真經營關係好過啦
唔好晒時間

廢柴，派得一次帽就有第二次，你憑咩覺得你而家分唔到下次你就分到呀，咪又係比條臭雞氹返，原諒都係，有一次就有第二次

佢比帽我真係傷得好勁，係完全冇症狀下發生，我真係一世都唔會忘記

咁更加應該抽身
你真係傻豬黎既
帽...呢樣野真係底線黎
一踩過左，以後唔洗指意在信任
無信任既關係....晒氣既
唔work囉
你呢個狀態...單身比自己沈澱一陣先好啲

但係件事已經過左1年 依家冇啦啦提返起好似...

即係個心有條刺
過左一年都放唔低
咁呢個心結你唔洗指意咁易解得開....
快刀斬亂麻啦
佢有乜野咁好呀

諗下佢自己比錢開埋房等姦夫個樣，套都唔撚洗用含吹奶啜樣樣做齊，你呢？扑個野都推三推四仲要發你脾氣，人地出邊求緊消防運動員仔仔屌佢咋，人地約左女朋友唔得閒應酬你條臭雞先搵下你依個正裝男朋友攝時間咋

殘酷現實..

好多野慣左，唔捨得，同埋我太愛佢

識大把人係咁，特別啲護士，訂左婚都玩得咁癲

sad but

老實，你想做派帽果個定帶帽果個？自己諗，做好自己，增加自己競爭力，定係繼續做奴隸，你上年join physical玩成點？正常運動身形加識襯衫已經大把選擇，無謂一錯再錯，受騙的比騙徒更混醬

你要既只係時間
你既適應力比你想像更高的